豬隊友唔該入一入嚟

你地對唔對得住女義士隻眼呀?
唔該你地返去諗清楚
黑警話撚咗你聽有鬼啦
咁都比人煽動到

如果你地覺得自己喺容易比人煽動嘅
麻煩你返屋企做冷氣軍師
唔好再出嚟害d手足

不割蓆嘅前提喺
大家都用唔同方法幫緊件事

唔喺好似你地咁鬧救護鬧記者
仲要歡呼 以為圍住公安幾個鐘就覺得自己贏咗
五大訴求你地贏咗邊樣?

我理撚得你話我喺鬼
我對你地真喺好撚失望

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

五大訴求，缺一不可

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

唔諗清楚 唔該你地唔好出嚟

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

條友仲開記招！ 非法禁固呀家陣, 搵人提佢收皮啦 危險呀

好撚低eq

721 811 唔好放棄 核彈都唔搳

五大訴求，缺一不可，

好心你地反省下

犧牲咗幾多手足

不分不割
612 721 811
但希望大家都保持清醒...............唔出都出左事................大家一齊諗計補左先啦!

你地開一晚party就收咗我地大半嘅工

現場勸你地嘅手足 一樣比你地屌左膠

圍個公安都可以圍三個鐘

你打佢一身行私刑我直頭支持

請善用不推文點覆
不完美 可以改善 可以接受

圍佢除佢褲?
遊街示眾?

外國媒體會點報道呀?

人地國會討論香港
有人講句 佢地行私刑 真喺暴徒
影撚晒片

話知共狗本身係想逼手足失控打人
總之我地而家手上有嘅材料就係
多名同中國公安同香港警隊有關係嘅中國人同一齊出現喺機場！！！！

［緊急］必須立即停止互屌捉鬼等行為！

冇錯！
不割蓆 因為大家都有幫到件事！

呀國會議員仲點撚樣撐你呀

記撚住我地訴求
記撚住我地針對嘅對象

捉鬼影相 請15分鐘至30分鐘內完成 放人

（可以打）請綁架到郊外麻包袋狂打 只要無人睇到

宜家打已經唔夠打

同意

如果過完今日 民意都輸撚埋

真喺睇下五年後仲有無機會出嚟

無大台 唔喺做咩都得

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

不割蓆亦都唔代表你地可以隨意破壞活動

唔該你地反省下
犧牲咗好多手足喇

唔好比林鄭做最後企喺到笑果個得唔得?

最後一句 屌你老母
五大訴求 缺一不可

如果樓主你仲想幫大家嘅，麻煩一係就話打人嗰個其實係黑警扮示威者，一係就比啲鼓勵啦
冇人知道如果唔圍住個公安，會唔會又整個插贓事件
幫幫忙

講真 喺人都知內圈喺鬼
最撚嬲喺咁撚多人比人煽動到

你老母 入嚟睇撚晒佢呀

［置頂］［緊急］ 民間記者會請幫手

唔好再以假冒記者嘅原因黎捉住佢
扮記者唔犯法

麻煩用因為佢件I Love 警察t shirt 懷疑佢係有份策劃並發動荃灣恐襲嘅嘅原因拘捕佢 快手同所有手足講唔係好快瀨野

條友豬隊友
唔好再以假冒記者嘅原因黎捉住佢
扮記者唔犯法

麻煩用因為佢件I Love 警察t shirt 懷疑佢係有份策劃並發動荃灣恐襲嘅嘅原因拘捕佢 快手同所有手足講唔係好快瀨野

唔准再分化
仲有
唔准再咁叫佢地
大家都嬲
但拆局緊要d

失望果一句多左

其餘既 真係好需要反思一下

係咁自推都幾似三毛手法,語氣仲要引戰feel

非質疑

一定要屌醒咗佢地先
唔喺拆完今次 下次一樣發生
我地自己人思維唔升級
去到最後一定輸

大家要繼續團結
點解星期一咁多人 係因為我地對政府 黑警都好憤怒

我地會擔心勇武手足受傷、被捕。亦希望爭取更多民意去推倒政府

勇武手足會用盡一切辦法保護其他手足 同時用不同手段去打倒政權

手法不同 但係理念一致
團結一致先能夠戰勝對方

不割席

但可以改善做法

樓主, 唔洗咁灰

第一, 外國支唔支持, 特別係美國國會支唔支持香港你估真係睇邊個有道理, 都係睇自身利益。

搞咁多文宣都係助攻俾外國政府, 如果支持我地對佢冇利, 我地點助攻都冇用
所以呢件事唔會影響外國立場

第二, 其實我地只要唔割蓆
就算我地ko 黑警, 民意唔轉中共都吹我地唔漲

所以唔想民意逆轉, 只要自己唔轉就可以
所以唔想民意逆轉, 只要自己唔轉就可以
所以唔想民意逆轉, 只要自己唔轉就可以

係班 黑警卧底 派人打！
如果係義士，點會打醫護人員？！
全港唯一打醫護人員嘅就係黑社會。

利申 為咗機場兩日無瞓過
大家散水之後 我返返入去整理文宣
琴日同大家煲煙果時第一次覺得運動出現曙光

Arrival分開一條條唔同色嘅文宣我有份痴

如果你有friend留守 問佢地喺咁講二百個流浮山打手行緊嚟機場 果個高嘅良好市民就喺我

我覺得道歉會顯出我們大方

今日有兩個重要信息
一係要拆鬼呢招 對家玩spy防不勝防 要想辦法破狗狗情報網/截取狗狗情報
二係前線手足呢兩個月壓力好大 情緒控制唔好 可能要休養下 和理非要出場

其實今日好小事 與721 811相比 雞毛蒜皮
文宣 要拆今日單野 盡量冷處理

同埋冷靜D啦

唔割，樓豬請收皮

已經夠多post屌
乜都夠
而且唔好忘記勇武幫過我地擋子彈
點都唔割
最緊要冷靜

不要說豬隊友, 試試說不完美可接受

經過星期日班黑警扮示威者，大家都人生惶惶，冇人知身邊嗰個會唔會係鬼，所以一有機會，就會捉隻鬼，因為冇人會知啲鬼幾時會出手
我地依家可以做嘅，唔應該去責備對方，而係賽後檢討，既然周圍都係鬼，只要唔出手打就冇事，繼續和你飛，班狗唔夠膽入機場
巴打，我代你向真心熱愛香港嘅人打打氣

事實就係今日都係贏
成個運動拖一日就會多一日比共產黨同港共既壓力
唔好比支那五毛打擊士氣!!!!!
港共中共同五毛既目標係消滅抗爭
佢地做法就係製造內亂打擊士氣
只要唔好自己放棄就可以玩落去
多一日贏一日 又成最大贏家了!!!!

agger

我唔喺想負面思維
但我想問 今日到底贏咗咩?

不顧後果 運動形象
咁癱瘓機場?

我唔喺想消極 喺想屌醒豬隊友
做嘢喺有結果
影響緊嘅喺其他手足 同埋下一代人

唔該諗清楚先做 唔好輕易比人帶風向

請手足幫手推

[置頂] 和理飛814